個minions脆薯塊好撚難食！

淋到仆街
仲要得果六塊
咬落去成口粉